如果你俾個痴線佬捉左，只提供精液

三餐，餐間小食
都係佢預先準備好既精液

食到幾時先有逃亡機會不詳
但唔食就死路一條

：為左生存，食！
：寧願餓死

我驚我會飽死

吉佢屎眼做1

GAY

我自己冇要食佢d?

你確定飲精液會無咁快死

食到佢冇貨

直接同佢69玩互吞精液啦

希望個痴線佬又大隻又靚仔

或者係白虎虎源太痴左線

好人好姐點會諗到呢D野死gay佬